尖沙咀加連威老道乜事，勁多消防

勁多消防同救護，同埋幾個狗車

推

好似有人企跳？